究竟係咪應該走

自從另一半特登講大話呃我同個ex出街睇戲之後，成個人冇晒安全感，冇晒信任咁。見到佢同男仔影相就會驚有事發生，呢種感覺真係好辛苦。成日都好努力信佢，平時俾佢同男仔出去都盡量唔諗多咗，但係有時見到啲蛛絲馬跡又開始唔信。究竟係我問題定咩......
Sorry for 1999

冇能力溝其他女，你冇資格拍拖

你點發現

背住你同個ex出街
拍緊拖都唔識同異性避諱
睇得出佢本性花弗

Btw 你可唔以同異性出街？
最緊要對等

咁都仲唔分手? 唔怪得港女成日吊高黎賣
咁都仲有人要

俾多次機會佢

你都係想要呢個答案姐

其實都俾咗幾多次

只不過又唔捨得

咁你咪繼續落去
某個moment你頂唔順就會走架啦

可能佢女朋友飛起佢先

解決方法係你又去識下女仔
心理平衡返之餘你女朋友又應該會care返你多啲
如果佢唔care自己都知咩料啦

帽事嘅

佢會屌我

佢出街係單獨同男仔出?

同得ex出街就預左帽事
入戲院摷摷下有feel跟住上埋床

呢件事成為心入面條刺
最好就係快手拆掂返

分咗手lu

有冇detail

佢同ex出去睇戲嗰下就應該分啦

Ching，女死女還在